# Тестовое задание. Android, IOS   
- [Документ](https://drive.google.com/file/d/1f3wQ-b6GBbUtK-hkPOYBZ6g9CxaiGpF0/edit)  
Платформа - Android  
Язык - Kotlin   

- Экран 1: Регистрация  
Валидация каждого поля  
DatePicker по нажатию на поле "Дата рождения"  
Кнопка "Регистрация" для перехода на следующий экран не активна до валидации всех полей  
Кэширование данных  
    <img src="login_activity.jpg"/>    

- Экран 2: Главный экран  
Кнопка "Приветствие" для вызова модального окна с именем и фамилией пользователя  
Кнопка очистки кэша для упрощения проверки работоспособности  
    <img src="info_activity.jpg"/>    

      <img src="FeedBack.jpg"/>   